點先分化到藍絲,黑警佢地

我地呢邊成日少少事分化,藍絲佢地好似好少分化,有咩方法令佢地分化

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

或者呢個方法可以考慮，入來討論下

藍絲分唔到 佢哋淨係信黨同埋錢

btw唔好唔記得915啊
大家快D幫手推上熱門啦

藍絲個腦構造太簡單。
無求真精神、不能理解略為複雜的問題、看事情只看表面
所以你係分化唔到佢地！
反而，黃絲個個獨立思考，只係因為大環境走埋一齊
當有真普選時，個個就會四分五裂

令佢地冇錢收,即刻收佢地皮

咁要捉到蛇頭令佢派唔到錢

佢地無齊心過，只係有共通點就係自私為利益。

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！